日日睇落葉同浮雲咁幸福喺到耍花槍

覺得好溫馨 好似見住兩個好朋友喺埋一齊。。唔知佢地幾時結婚呢

好想嘔就真

好想嘔
想自挖雙眼

溫佢老母 block晒就耳根清淨

樹枝仔

浮雲兄

hello

咁多人唔識欣賞。。。成班死毒撚a0覺得礙眼都正常嘅 不過應該要尊重佢地囉，唔祝福都唔應該咒佢地

寧願望你同神之廢青

支持

其實我轉左名咋
之前你開post有同你瘋狂chat架

我就係諗唔到你係邊個